[
   {
      "name":"Forte do Presepio",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45443780415633",
      "lon":"-48.5051178366045"
   },
   {
      "name":"Casa das Onze Janelas",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45496193703202",
      "lon":"-48.5056680239536"
   },
   {
      "name":"Palacio Laudro Sodre",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45604076461976",
      "lon":"-48.5031799224103"
   },
   {
      "name":"Pal\u00e1cio Ant\u00f4nio Lemos",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45557862249979",
      "lon":"-48.5024166610322"
   },
   {
      "name":"Palacete Bolonha",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45201348171321",
      "lon":"-48.4908804144426"
   },
   {
      "name":"Palacete Pinho",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46107643827741",
      "lon":"-48.5047001216796"
   },
   {
      "name":"Palacete Bibi Costa",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45054172147516",
      "lon":"-48.4842982042991"
   },
   {
      "name":"Parque da Resid\u00eancia",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45184730723469",
      "lon":"-48.4733608292994"
   },
   {
      "name":"Feira do A\u00e7a\u00ed",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45369075415092",
      "lon":"-48.5044120446767"
   },
   {
      "name":"Mercado Municipal VER-O-PESO",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45235567726929",
      "lon":"-48.5037534735066"
   },
   {
      "name":"Solar da Beira",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45199982706656",
      "lon":"-48.5032618816463"
   },
   {
      "name":"Mercado S\u00e3o Br\u00e1s",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45140439399346",
      "lon":"-48.4683887473766"
   },
   {
      "name":"VER-O-RIO",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.43625389766017",
      "lon":"-48.4936827951103"
   },
   {
      "name":"Est\u00e1dio Ol\u00edmpico do Par\u00e1 (Mangueir\u00e3o)",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.38099263604324",
      "lon":"-48.4442088888295"
   },
   {
      "name":"Centur - Funda\u00e7\u00e3o Cultural do Par\u00e1",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45661093408332",
      "lon":"-48.4864124289423"
   },
   {
      "name":"Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.4521329799879",
      "lon":"-48.4771658180744"
   },
   {
      "name":"Museu de Arte Sacra",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.4550506382335",
      "lon":"-48.5045948357533"
   },
   {
      "name":"Museu do Estado",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.4560490647163",
      "lon":"-48.5031769533288"
   },
   {
      "name":"Museu do C\u00edrio",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45466556608711",
      "lon":"-48.5039754905518"
   },
   {
      "name":"Museu de Arte de Bel\u00e9m (MAB)",
      "type":"Patrimonial",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45557299909468",
      "lon":"-48.5024138468062"
   },
   {
      "name":"Theatro da Paz",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45307438756738",
      "lon":"-48.4937660763792"
   },
   {
      "name":"Teatro Waldemar Henrique",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45250450134335",
      "lon":"-48.4948782057171"
   },
   {
      "name":"Esta\u00e7\u00e3o das Docas",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44898209569815",
      "lon":"-48.5000793158187"
   },
   {
      "name":"Centro de Conven\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia (HANGAR)",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.42155129042295",
      "lon":"-48.4567142581489"
   },
   {
      "name":"Planet\u00e1rio do Par\u00e1",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.38376598485455",
      "lon":"-48.438246586984"
   },
   {
      "name":"S\u00e3o Jos\u00e9 Liberto (Polo Joalheiro e Artesanato)",
      "type":"Cultural",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46353869624173",
      "lon":"-48.4956878158189"
   },
   {
      "name":"Catedral da S\u00e9",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45570840006351",
      "lon":"-48.5048400876894"
   },
   {
      "name":"Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45733457897069",
      "lon":"-48.5027165905516"
   },
   {
      "name":"Igreja N.S. das Merc\u00eas",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45088847572029",
      "lon":"-48.5009630098772"
   },
   {
      "name":"Igreja da San\u00b4t Ana",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45139729396517",
      "lon":"-48.4985582792582"
   },
   {
      "name":"Igreja N.S.do Carmo",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45856626922071",
      "lon":"-48.5056931436757"
   },
   {
      "name":"Igreja N.S. do Rosario dos Homens Pretos",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45269280095163",
      "lon":"-48.4973638496824"
   },
   {
      "name":"Basilica Santuario N.S. de Nazar\u00e9",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.4523050921959",
      "lon":"-48.4813288137313"
   },
   {
      "name":"Monumento",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45261342132964",
      "lon":"-48.4809931735729"
   },
   {
      "name":"Memorial da Cabanagem",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.40609475334874",
      "lon":"-48.434942873462"
   },
   {
      "name":"Memorial Magalh\u00e3es Barata",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44882578854217",
      "lon":"-48.4674331354756"
   },
   {
      "name":"Assembleia de Deus",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44903475676125",
      "lon":"-48.4801706840215"
   },
   {
      "name":"Igreja Batista",
      "type":"Religioso",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44227699695039",
      "lon":"-48.4739658236735"
   },
   {
      "name":"Bosque Rodrigues Alves",
      "type":"Ecologico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.42999224005879",
      "lon":"-48.4568861599941"
   },
   {
      "name":"Parque Ambiental do Utinga",
      "type":"Ecologico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.41949329027158",
      "lon":"-48.4181544599941"
   },
   {
      "name":"Ilha dos Papagaios",
      "type":"Ecologico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.52078099460912",
      "lon":"-48.5064708968121"
   },
   {
      "name":"Mangal das Gar\u00e7as",
      "type":"Ecologico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46374229856563",
      "lon":"-48.5052850163381"
   },
   {
      "name":"Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi",
      "type":"Ecologico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45217133260982",
      "lon":"-48.4771443368172"
   },
   {
      "name":"Ilha do Combu",
      "type":"Gastronomico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.49922831941913",
      "lon":"-48.4537406947182"
   },
   {
      "name":"Parque da Resid\u00eancia (Esta\u00e7\u00e3o Gas\u00f4metro)",
      "type":"Gastronomico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45197331589981",
      "lon":"-48.47336179831"
   },
   {
      "name":"Parque Ambiental de Bel\u00e9m",
      "type":"Gastronomico",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.41965590762085",
      "lon":"-48.4181327041081"
   },
   {
      "name":"Aeroporto Internacional",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.38966904217386",
      "lon":"-48.4797834303589"
   },
   {
      "name":"Terminal Rodovi\u00e1rio",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44902998005806",
      "lon":"-48.4662061651175"
   },
   {
      "name":"Terminal Hidrovi\u00e1rio",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44202951046244",
      "lon":"-48.4952285171207"
   },
   {
      "name":"Ferry Boat (Bel\u00e9m - Maraj\u00f3) - Icoaraci",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.3002489802259",
      "lon":"-48.4904559529283"
   },
   {
      "name":"Travessia Rodofluvial (Porto Arapari)",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45702786728034",
      "lon":"-48.5058423820766"
   },
   {
      "name":"Trapiche Municipal - Icoaraci",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.29854813872539",
      "lon":"-48.4899879782954"
   },
   {
      "name":"SESC Boulevard",
      "type":"Outros",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44955564330804",
      "lon":"-48.5003007176642"
   },
   {
      "name":"Portal da Amaz\u00f4nia",
      "type":"Esportivo",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.47103824233552",
      "lon":"-48.5038411599939"
   },
   {
      "name":"Porto Futuro",
      "type":"Esportivo",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44091883920449",
      "lon":"-48.494066444654"
   },
   {
      "name":"Parque Ambiental do Utinga",
      "type":"Esportivo",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.41943966255405",
      "lon":"-48.4181115446539"
   },
   {
      "name":"Shopping P\u00e1tio Bel\u00e9m",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45765001702461",
      "lon":"-48.4946538023238"
   },
   {
      "name":"Shopping Center Castanheira",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.40354204527798",
      "lon":"-48.4306677854019"
   },
   {
      "name":"Boulevard Shopping",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46085847162406",
      "lon":"-48.4845373752323"
   },
   {
      "name":"Parque Shopping",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.36974459092513",
      "lon":"-48.4463980964996"
   },
   {
      "name":"Feira de Artesanato do Paracuri",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.29610165115063",
      "lon":"-48.4899806023248"
   },
   {
      "name":"Esta\u00e7\u00e3o das Docas",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.4488641162382",
      "lon":"-48.5001007734888"
   },
   {
      "name":"Shopping Bosque Gr\u00e3o Par\u00e1",
      "type":"Lazer",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.3888485650938",
      "lon":"-48.4646703599942"
   },
   {
      "name":"Educand\u00e1rio Nogueira de Farias",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.26795935895039",
      "lon":"-48.5569752199377"
   },
   {
      "name":"Praia do Farol",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.26736231029945",
      "lon":"-48.5631255252386"
   },
   {
      "name":"Praia da Saudade",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.25537696748552",
      "lon":"-48.5638317485748"
   },
   {
      "name":"Praia Flecheira",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.23235546459439",
      "lon":"-48.5583853865391"
   },
   {
      "name":"Praia Funda",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.23797582130089",
      "lon":"-48.5609433959089"
   },
   {
      "name":"Praia do Amor",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.26147401896872",
      "lon":"-48.5654582094372"
   },
   {
      "name":"Praia do Vai quem quer",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"ILHA DE COTIBUBA",
      "lat":"-1.22083723260143",
      "lon":"-48.550423271601"
   },
   {
      "name":"B. Branco",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.24621467596447",
      "lon":"-48.4562565979094"
   },
   {
      "name":"Praia do Amor",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.25201913791272",
      "lon":"-48.4617645921878"
   },
   {
      "name":"Av. Beira Mar",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.26539444080076",
      "lon":"-48.4740418610288"
   },
   {
      "name":"Praia Grande",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.25486801557058",
      "lon":"-48.4659824833721"
   },
   {
      "name":"Praia da Bras\u00edlia",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.27320769898192",
      "lon":"-48.4837330570379"
   },
   {
      "name":"Escola Bosque",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Outeiro",
      "lat":"-1.26191276947602",
      "lon":"-48.4673668311599"
   },
   {
      "name":"Praia do Cruzeiro",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.29336095508193",
      "lon":"-48.4858609300871"
   },
   {
      "name":"Feira do Artesanato do Paracuri",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.29614566225869",
      "lon":"-48.4900011463696"
   },
   {
      "name":"Trapiche Municipal",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.29854146536222",
      "lon":"-48.4899875447058"
   },
   {
      "name":"Ferry-Boat (Bel\u00e9m-Maraj\u00f3)",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.3003274294713",
      "lon":"-48.4904464948393"
   },
   {
      "name":"Igreja Matriz",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.30164649131085",
      "lon":"-48.4851863705019"
   },
   {
      "name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o de Ferro",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.3023047336806",
      "lon":"-48.4852979853231"
   },
   {
      "name":"Orla de Icoaraci",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.29503733962606",
      "lon":"-48.4899367340666"
   },
   {
      "name":"Biblioteca Avertano Rocha",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Distrito de Icoaraci",
      "lat":"-1.29483403087902",
      "lon":"-48.4880375587273"
   },
   {
      "name":"Ba\u00eda do Sol",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.0649352324101",
      "lon":"-48.3316397651362"
   },
   {
      "name":"Para\u00edso",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.06715315581698",
      "lon":"-48.3865799824653"
   },
   {
      "name":"Marah\u00fa",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.07281421621997",
      "lon":"-48.4008067209456"
   },
   {
      "name":"Carananduba",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.09153385344069",
      "lon":"-48.4109119618597"
   },
   {
      "name":"S\u00e3o Francisco",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.10407313312464",
      "lon":"-48.420950668304"
   },
   {
      "name":"Arimramba",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.11502680811051",
      "lon":"-48.4321101762788"
   },
   {
      "name":"Murubira",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.12115585161581",
      "lon":"-48.4436376085439"
   },
   {
      "name":"Porto Arthur",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.12662656905559",
      "lon":"-48.449465849619"
   },
   {
      "name":"Chap\u00e9u Virado",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.13191892215526",
      "lon":"-48.4569183928387"
   },
   {
      "name":"Centro de Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica (CAT)",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.13189329052958",
      "lon":"-48.4569306792871"
   },
   {
      "name":"Farol",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.13288632598329",
      "lon":"-48.4598383526692"
   },
   {
      "name":"Terminal",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.1638546471313",
      "lon":"-48.4730090598467"
   },
   {
      "name":"Vila - Mercado Municipal de Mosqueiro, Tapiocaria e Igreja N. S. Do \u00d3",
      "type":"Praia e Sol",
      "bairro":null,
      "distrito":"Ilha de Mosqueiro",
      "lat":"-1.16509025489097",
      "lon":"-48.4725334774367"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45400043205647",
      "lon":"-48.5035925231139"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Dom Pedro II",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45564742719665",
      "lon":"-48.5027923474425"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Felipe Patroni",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45607324818251",
      "lon":"-48.5020577949174"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a frei Caetano Brand\u00e3o",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45534869331911",
      "lon":"-48.5051404920956"
   },
   {
      "name":"Largo do Carmo",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45808077126797",
      "lon":"-48.5054453041778"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Batista Campos",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46001593317127",
      "lon":"-48.4898464939938"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45195533743783",
      "lon":"-48.4946915047587"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Magalh\u00e3es",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.44466511431554",
      "lon":"-48.4958733607955"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a da Bandeira",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45486834541282",
      "lon":"-48.5002002038275"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Brasil",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.43738700201638",
      "lon":"-48.4867925801542"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Rui Barata",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.47630190336542",
      "lon":"-48.4755815243882"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a Pincesa Isabel",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.47576514542505",
      "lon":"-48.4757425889047"
   },
   {
      "name":"Conjunto Arquitet\u00f4nico de Nazar\u00e9",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.45262656643025",
      "lon":"-48.4820799280405"
   },
   {
      "name":"Pra\u00e7a do Arsenal",
      "type":"Pra\u00e7as",
      "bairro":null,
      "distrito":null,
      "lat":"-1.46279076323428",
      "lon":"-48.5054234884322"
   }
]
